唔使再估「朱媛」係邊個

朱 就係 「赤共」，媛 就係 「援救」「女仔」
朱媛 就係 幫赤共援救個女子

代號黎

有理，支共人多化名